曼聯更衣室賽後發生打鬥

曼聯隊長麥佳亞在接受賽後訪問中，炮轟華舒福和雲比沙卡等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。
麥佳亞談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

麥佳亞：「在球隊中普巴常常痛罵一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場歐霸八強中場休息的時候，普巴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才加盟曼聯的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了普巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的華舒福更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時般奴、迪基亞這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

麥佳亞：「當發生那件事情後，普巴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在四強正是用這根鐵棍報復了華舒福，在最後一場對陣西維爾比賽結束後，全隊回到更衣室，華舒福諷刺性說道：『英超最貴球員，明天我們就要回家了。』」

「普巴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像普巴的性格，果然在普巴再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在華舒福毫無防備的情況一棍打下，華舒福挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是普巴，不等華舒福起身，普巴又是一頓亂棍爆打，華舒福在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的般奴可不會放過這樣的機會不斷說道：『普巴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「普巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去華舒福就昏死了過去，打的興起的般奴怒了，朝著普巴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』普巴也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』般奴沒有在回應普巴什麼，如果普巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

對白係咪呢球邊個責任

Bruno: 你識唔撚識守波

冰：條撚樣跟跟吓唔跟又唔講聲

狗咬狗

瘋了，瘋了，都已經瘋了

聽講巴塞果邊仲多棍